<p>Bonjour ! My name is Metallizer, je suis nouveau ici, arrivé depuis un peu plus de deux semaines maintenant. Je suis designer et ce que vous avez sous les yeux est l'une de mes oeuvres (vous découvrirez donc que la modestie est l'une des mes qualités !). Pour ceux qui ont encore les yeux écarquillés, je suis un ami de Christopho, j'ai 21 ans et pratique le webdesign depuis 2 ans. Je maîtrise donc les logiciels de graphisme tels que Photoshop mais aussi et c'est bien utile, Flash.</p>

<p>Mais je ne suis pas uniquement designer, je suis également un grand passionné de la série Zelda, je les ai tous depuis que le premier est sorti. J'espère alors que je n'aurai aucun mal à vous faire partager ma passion comme le fait Christopho depuis 2001. Contrairement à ce que l'on pourrait croire, je ne participe pas au projet ZAP. A 21 ans, je n'ai pas forcément le temps de m'occuper de tant de choses à la fois donc le webdesign et l'actu zelda suffisent amplement à remplir mon temps libre.</p>

<p>Donc voilà, je me suis un peu près révélé à vous tous, l'objectif pour un site comme Zelda Solarus est de grandir et de se développer, c'est pourquoi je donnerai tout ce que j'ai pour assister à cette croissance. Quoiqu'il en soit, je vous remercie d'avance de votre confiance.</p>